其實嘈黎都無意思.蕭生事實真係有實力

我推介班細佬去睇下蕭生寫套浮生六劫
當年打撚到無敵一仆一綠
佢起最無錢既亞視都能夠寫到呢種劇本
我細細個老豆已經叫我睇
事實上人地一樣有窮過.起無資源既情況下
一樣可以做出傳奇
佢根本唔係睇唔起你班細

打錯係無線
80年代蕭生真係一個電視界傳奇

仲有大地恩情
都值得你班後生去睇下
人地到底點創作

仲有一點
浮生六劫同大地恩情
當年係打撚到無線要不停變陣
但今日既環境你敢唔敢拍?
寫撚到大陸人幾咁慘

仲未計蕭山而家間時代冰室幾賺

仲有大地恩情
唔洗識套劇
都已經聽過呢首歌

唔係洗咩係香港人既爺爺

自力更生 平時夠on9

做野夠認真

港大一級榮譽畢業

老蕭講緊以前條路無出路，你要駁佢就要行另一條佢無行過嘅路
就係咁簡單

玩膠入歷史系 笑死人

而家如果考到佢咁既成績

應該冇人入歷史系啦

我事實上都唔鍾意蕭生d 9up
我比較buy 19才子
但無可否認.蕭生寫人性真係勁
佢係真係有資格同你班細既講
到底點先成功

聽佢講當年考公開試試過七日無訓過覺係咁讀書

浮生六劫當年首歌
寫撚到成首詩咁
聽首歌就會聯想到套劇

好岩依家你班後生仔去睇下
係老餅.但好適合你地去聽下

但都a唔到果一代拎a果d真係好勁

學修都唔差嘅

如果跟足啲老屎忽，個社會一定冇進步啦on9

依家又有幾進步?
以前連科技都無
唔係點解到今日仲係拍緊古龍.金庸
呢班係咪就係你地稱呼既老屎忽?

依家問題係你思想受到限制
你好多野都拍唔到.就算拍到
你最後都要屈服同大陸一齊拍
點會進步呢?
如果你話戰狼係進步.我無野講

講得好

其實駁佢嘴無用 佢正正代表上一代電影人 佢監製過咁多戲正正了解當時情況

佢係佢無行過嘅路係家家酒喎

仲有天蠶變
又係蕭生改編..

你起人地最善長既領域
去同佢嘈.簡直晒氣

push

腦燒就係第一代層壓式傳銷狗
仲搵深藍肥媽做代言人

連登仔真係金魚記憶